廢物男想搵勁勁女

嗚…

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

冇啦

垃圾